牙迷心路歷程全接觸

11分鐘 有猁可圖

13分鐘 技術性調整

15分鐘 咁-6美師上身(覺得有分唔難)

31分鐘 (無言 好嬲中 但相信有主打救）

45分鐘 黑哨 唔洗踢啦

65分鐘 喊到收唔到聲 希望快完場

90分鐘，上連登轉撐利

65分鐘 喊到收唔到聲 希望快完場，然後懷念雲加